% !TeX spellcheck = de_DE
%% !TeX spellcheck = en_US
% !TeX encoding = utf-8
% !TeX root = ../thesis.tex
% !TeX program = pdflatex

\chapter*{\IfLanguageName{ngerman}{Eidesstattliche Erklärung}{Declaration}}

\IfLanguageName{ngerman}{
Ich erkläre hiermit an Eides statt, dass ich die vorliegende \WorkType\ mit dem Titel 
``\Titel'' 
selbstständig und ohne unzulässige fremde Hilfe angefertigt habe. 

Ich versichere, dass ich keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe. Dies gilt auch für den Einsatz von KI-basierten Softwaretools, deren Nutzung vollständig dokumentiert und als solche kenntlich gemacht wurde. Alle Stellen, die wörtlich oder sinngemäß aus fremden Werken übernommen wurden, sind als solche gekennzeichnet.

Die Arbeit wurde in dieser oder ähnlicher Form noch keiner anderen Prüfungsbehörde vorgelegt und bisher nicht veröffentlicht.
}{
I hereby declare under oath that I have produced this \WorkType\ entitled 
``\Titel'' 
independently and without unauthorized assistance. 

I certify that I have used no sources or aids other than those indicated. This also applies to the use of AI-based software tools, the use of which has been fully documented and identified as such. Any material taken directly or indirectly from other works is clearly identified.

This thesis has not been submitted, in whole or in part, to any other examination authority and has not been published previously.
}

\vspace{2.5cm} 

\foreach \n in \authorlist {
    \noindent
    \begin{tabular}{@{}l @{\extracolsep{\fill}} c@{}}
        % Row 1: Place/Date on the left, Signature Line on the right
        Paderborn, \SubmissionDate \hspace{2cm} & \rule{6.5cm}{0.4pt} \\
        % Row 2: Empty space on left, Name centered under the line
        & \small (\n) \\
    \end{tabular}
    \vspace{1.5cm} 
}